<resources>
    <string name="app_name">Best of Breda</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="menu_nav_sights">Bezienswaardigheden</string>
    <string name="menu_nav_routes">Routes</string>
    <string name="menu_nav_help">Help</string>
    <string name="menu_nav_termsofservice">Servicevoorwaarden</string>
    <string name="menu_toolbar_search">Zoeken</string>
    <string name="helpactivity_header_instructions">Instructies</string>
    <string name="termsofactivity_header">SERVICEVOORWAARDEN VOOR GEBRUIK, REPRODUCTIE EN DISTRIBUTIE</string>
    <string name="termsofactivity_text">Servicevoorwaarden voorbeeld</string>
    <string name="detailedactivity_toast_no_videos">Er zijn geen videos beschikbaar voor deze bezienswaardigheid</string>
    <string name="detailedfragment_more_information">"Meer informatie     "</string>

    <string name="GPS_off">Je GPS functie staat uit</string>

    <string name="NotificationChannel_name">Dichtbijzijnde bezienswaardigheid</string>
    <string name="NotificationChannel_Description">De notificatie wordt zichtbaar wanneer de gebruiker in de buurt van een bezienswaardigheid komt waneer de tour loopt</string>

    <string name="HelpText">Bij het openen van de app ziet u een map van Breda. Als u op het icoon met de
        drie horizontale streepjes drukt krijgt u een menu te zien. In dit menu heeft u de keuze uit de
         verschillende routes die gewandeld kunnen worden.
        \nNadat u een van deze routes heeft gekozen, kunt u deze route bewandelen. Als u tijdens het wandelen
        weer op het menu icoon drukt, en daarna op de knop bezienswaardigheden klikt, krijgt u een lijst met de bezienswaardigheden die op de route staan. Als
        u een van deze bezienswaardigheden selecteert, kunt u de detailinformatie, afbeeldingen en eventueel een filmpje bekijken.
         Het is ook mogelijk om deze informatie in te zien door op het kaart een van de markers
        aan te tikken.
        \nTijdens het wandelen is het deel van de route die u al heeft gelopen zichtbaar gemarkeerd. Als u tijdens
        het wandelen binnen de 20 meter zone van een bezienswaardigheid komt, krijgt u een melding
        die aangeeft dat u in de buurt van een bezienswaardigheid bent. Als u op de notificatie tikt, kunt
        u de informatie over deze bezienswaardigheid bekijken.
        \nAls u tijdens het wandelen van de route afwijkt zal de app een routebeschrijving geven om
        terug naar de tour te komen.</string>
</resources>
